del all pos and comments plz

時事台同政事台posts，唔該連仔

講漏左句，連仔唔該del埋呢個po